「兄弟」如果達哥需要籌錢，你願意捐幾錢？

以達哥既人品
大家都係兄弟
真係唔洗講咁多

1. 大佬彪 $1000

呢隻雀出幾多 我就出多一蚊

2000

1k都ok嘅

始終有感情

平時呃兄弟, 賣廣告, 收錢打機 重要用假WINDOW
出左名之後成日串兄弟, 以前就咩都兄弟行先, 依家理撚得你
依家重要問我囉錢? -5000就比

毅進星 $100

每次都要有毅進星

日日都有幾千兄弟睇, 每人10蚊都有幾萬啦

backup佬 $400k

買電視就 $2000

2. 大佬彪 $1000

3. 大佬彪 $1000

轟呀！

唔捐

1千

100

一定要捐2000

又要勞煩毅進星

4.大佬彪 $1000

@poweroff

$10000 買耳機🎧啦